有冇人冇諗過要拍拖

利申先：自己本身都多女仔fd 但對任何一個女仔fd都冇非分之想

見到一個個fd出pool 老老實實 羨慕點都有d 但有時聽到佢地呻對方有咩唔好 見到佢地點鬧交 反而令自己更加唔想出pool

同埋我自認係一個幾自我中心嘅人 唔太想將時間心機金錢擺喺另一個人度（屋企人除外）同埋我覺得依家用自己時間金錢做自己鍾意做嘅野 自己一條友去下旅行咁仲開心 有時諗 咁樣過一世人 無拘無束仲開心

同埋自己都幾討厭小朋友 更加冇結婚嘅需要

開心咪得囉

有時我覺得1+1=0.5 既機會大過1+1=2太多，計返個expected value 不如自己一個，生活已經夠辛苦，唔想增加負擔

寂寞的人才渴望拍拖

同埋女人呢樣野真係好麻煩 陪佢地蹝精神時間喺d小事度 不如自己一個做野好過

身邊個個拍拖個個散
拍拖又要日日係咁同佢wtsapp咁
單身自由好多

咁我身邊嗰d又唔係個個散 但一個月入面點都要諗兩三次點樣tum番掂另一半 男仔女仔fd都係

身邊所有fd得我一個係A0
利申得6個fd

一個人煩惱少好多

同你差唔多

有d close既fd仲會係我面前扮恩愛串鳩我 特登約出黎果d 又賭我忍到幾時先想識女仔

我都係 我都唔明點解好地地要困自己喺個籠入面

又唔駛報到

不過有時有啲時候係有些少想拍
可能幾個月一次想叫下春咁

唔駛晚晚為傾電話而傾電話 明明冇野好講都要夾硬搵野講

早拍可以食嫩肉 可以傻下 越老拍越多壓力 越多野要考慮 中學果陣拍拖最風光

中學冇時間啦 成日補習又要做功課溫書 本身連訓覺時間都冇溝咩女

愛自己多過愛人哋
前幾年仲會恨拍拖，依加聽得多身邊人嘅感情問題，就愈來愈冇拍拖嘅意欲

本身都唔夠時間用 唔想再抽時間出黎拍拖

男校

同你一樣

俾個要出pool嘅理由我